鄭紀航法官教你搭車返屯門

搭259D啦

又有罪推定幻想案情
呢件狗官真係最戇鳩果件

呢d 根本唔係證供有既野， 痴撚線

本席要強調，當時被告在見到警車後便調頭走，被告亦不理會PW1叫喊「警察咪走」而繼續向前走，是令PW1產生合理懷疑而要截停被告查問的理據，本席並不是因為當時被告的行為而對他有任何有罪的推斷。

佢知唔知的士好撚貴

呢d狗官

作故仔再判 香港真利害

自我演繹被告說法

Lol
相信
不相信
相信
不相信

唔係點利益歸於被告？
唔係童裝外套的責任？
所以合理辯釋不句不相信就唔使理。

快啲叫 dead body 出嚟！

不如作埋點解唔call直機返屋企丫

幾時出埋隨意門?

你老尾不如講埋坐過海的士返屯門

on9，不如話行上山頂坐直升機返屯門啦

唔行西隧=有罪
麻煩打鳩哂每日塞住紅隧個班靶

九巴259D巴士座椅插針4歲女險被刺傷｜即時新聞｜港澳｜東網
2018年9月5日

【巴士藏針】259D號綫九巴座位遭插針車上裝有攝錄裝置
2019年9月5日

拉

佢Up 乜？

欲加之罪 何患無辭

其實佢係咪入錯行？
去拍戲好d

當日被告的一身裝束及他所攜帶的長手袖，見證物P10（9），口罩、泳鏡、護目鏡、3M牌帶濾咀口罩、雨傘、黑衣、手套，都是暴力示威者慣常穿戴使用的裝備。從被告作供關於換上黑衣，可見被告當日四時許有在維園參加集會，而被告當日一直在銅鑼灣至中環一帶流連不離去。加上他當日在十時許仍在中環德輔道中、域多利皇后街及砵甸乍街一帶流連，而他的住所是位於屯門龍門居。被告在當時當地及當時香港中區一帶的形勢，攜帶上述物品，包括兩支噴漆，在晚上十時許在中環出現，再加上在被PW1拘捕警誡下被告說他知道攞住呢啲嘢（即兩罐噴漆）唔啱，本席作出一不可抗拒的推論，當時被告知道他保管著及控制著兩支噴漆，即證物P3及P4，而被告是沒有合法辯解的情況下（因本席已拒絕接納被告的有關證供，包括他辯稱他保留那兩罐噴漆只是為了他廣告工作時使用的說法），意圖在有機會時從他的背包中拿取證物P3及或證物P4使用或導致他人使用或准許他人使用該兩支噴漆，以噴寫標語、口號、圖案在他人的商舖門面及或招牌上及或路上地面、路牌、牆壁及任何可供被告用噴漆噴寫的固定物件的表面，如電車站的告示板或廣告牌板（而這兩支噴漆所噴出的噴墨是難以抹走的），以損壞他人的財產。因此，本席亦裁定，控方已在毫無合理疑點的舉證標準下，成功舉證本案第二項控罪的所有所需元素，本席亦裁定被告第二項控罪罪名成立。

怕比人針

實有車搭啦

真係得
在港島東出發，被告可乘的士沿北角半山往西到西營盤或堅尼地城再用西隧到西九龍再返回屯門

應該搭的士行大潭道兜到薄扶林再直入西隧返屯門

利申我係dc9 咁坐之前麻煩call我車懲罰我

#32 點睇

唔能夠排除有full gear黑曱甴會玩上山 危險啊
你唔揀條萬無一失路線 即係唔係想早啲返屋企

咁坐法未落山都過$100
未計西隧$85

2個姓鄭嘅都係撚屌仆街冚家剷黎

釘官

離地撚

又貴服務態度又差

有好多北區後生仔,去港島次數數得哂
出黎一日.水都吾夠錢買
法乜野話官
吾系個個識搭車

的士行半山

都唔知要磨幾耐，個官有錢係唔同d 嘅

屌你老味
真係狗黎

又係度推測做人心裡面條蟲，講嘅嘢都無證據support

個法律學位可以買返嚟

有罪推定論

我而家先知原來法官係可以咁

先定罪再諗理由，呢隻狗好快有得升

真係白鳩痴兼離地三萬丈

本席不明白為何被告，不於各棟大廈，選乘直升機前往香港國際機場後，經北大嶼山公路回家。被告明知空中較地面安全。

本席再舉一例，被告亦可召喚私人郵輪，經水路直接回屯門的家。以上各種方法均比巴士安全便捷。

被告甚至叫喊多啦A夢，為他開啟隨意門，直接到家

但被告並無遵從常人邏輯行事，相當可疑。

馬後砲既野，任何人都識講到自己勁過孔明啦

完全係小學雞搏嘴level
樣樣嘢都假定晒最理想嘅情況

有幾多香港人巴士都唔識多幾架，地圖都唔撚識睇，當晒個個係google地圖即時睇晒各個路面擠塞情況咩

佢都冇落過場嘅
每次下下幾十萬人
商場橫街窄巷塞住晒
周圍封晒路改晒道
前面放TG後邊整路障
幾個鐘到夜晚晚走唔到有幾奇

利申全部都係聽cc台講

鄭九妹（九姑娘）

on9, 直接坐快艇可以直到屯門啦,
可見個法官都唔係真心想快d番屯門,
馬後炮邊個唔識吹?
維穩咪維穩囉, 唔識就唔好吹水

出曬名

不如call架直昇機啦

要找錢禮屌7佢, 經常infer猜想

咪一鳩樣

紅隧畀人攔住個陣，d小巴由銅鑼灣去旺角，係兜東隧觀塘兜個圈都唔行西隧，就係因為貴

呢d法官真係